點解就職演說要用普通話講？

用母語都唔比

應該用英文